[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 104

lm

你地個名

我硬件台大佬嚟

128 維園見

布丁軟架喎

硬嘅

好耐冇見

又咁嘅樣

雪太凍？

鳩鳩

有人block咗我佢入唔到了嗚嗚嗚

中國製

要爆了

is.

屌你老母爆鳩我個po

心事：有心事唔知點講好

屌你老母on9仔

講

垃圾小學雞自卑撚

寫咗你個名？

屌你老母 樓豬yes sir死五毛分化撚 blocked

講咗先有人會幫你

布丁狗是狗是布丁

你做乜鳩

係布丁狗

屌你老母開撚定咗po先爆1001
全撚部都係垃圾cm
想搏人留意試下跳樓吖嘛
咁撚鍾意叫人跳樓

勁

佢硬件台大佬，我抄佢名

我有叫人跳樓

迷之布甸X2

咪理佢啦唔係block咗咩

不如我哋…

架

👌🏻

佢block我啫-.-|||

咪係囉唔好同啲低等生物嘈

我今日先知原來我有叫人跳樓

見到靜靜咪硬囉

佢勁

又有新嘢原來我有叫人跳樓

似你多啲....

當布丁狗沒有布丁

是羊咩1234bb

那麼他只是一隻狗

long long time no cccccc

不了

Yes好似都有半年了

我錯？

是精液羊

羊的精液是什麼味道？

對 是黃毛犬

就好似浮雲搵返隻狗咁

時間過得好撚快

沒有品嚐過 也許你較清楚

我就是不清楚才詢問你這個專業人士

咩料啊forward過嚟呢度

好悶

在家？

係呀
睇緊波

落街行下

好凍喎

戴頸巾咪得

1 自己煮
2 自己搵

冇頸巾

係呢你今日行咗邊條路線？

真

Dele Alli

hello wen yeah yeah

hello拳王

hello 10弟

hello 8哥

唉 你究竟當我係乜啫 唔好玩我啦
如果你係認真先揾我啦 唔好亂比希望人

我地唔好將波台恩怨帶過黎

其實我今年30碎了

星一考試好撚驚

支持大王

我都冇話過你有

傷心完未
要好好做人呀

時好時壞的

俾啲信心自己！你得嘅

我問你我有講過咩？

Carrie

我睇唔到囉
唔好咁啦你地 都過咗去啦

我俾人屌噉多句我都未出聲喎不過我想知我幾時叫人跳樓啫

做社畜正，瘋狂報串

讀過

考完試我陪你

唔想見到你地傷和氣嘛
你就係我一入嚟嗰陣到而家 我失戀嗰陣成日同我玩膠
佢就成日陪我傾計
兩個都係我在意嘅人唔想見你地針鋒相對咁吖嘛
溝通有誤會姐都係
我亦都試吓同佢傾吓啦

cu定hku?

ust!

hku

space!

宇宙最強

乜風吹你入？

好耐無見

係
我而家失業

做開cd rom

我有入過

但係我無

無咩

英文系可以入ibank

小人點敢勞煩大王

我英文渣㗎

我最近先入post, 靜靜

tat gor 中文系可以做直播主

我推拉師

Bba係咪要計數

你問上面ust ching

或者再讀上去

Ust要

23號打後先得閒~

OP
讀完4年時你的確會想停一停
會支力

佢都幾慘嘅幫囡囡出頭慘變condom

夠分就一定cu

我都想入cu🤤🤤🤤🤤

想出去master主要係因為想自己獨立一年同學吓英文
到時唔想讀就working holiday

9c 學霸你開心就好啦~

exchange咪得-.-

你咪又係學霸-.-

我唔係學霸吖我應該都會報定asso

佢有無上水未？

睇咩major

得半年同埋未必有位嘛
不過4年後嘅嘢鬼知咩

OM/Econ/Qfin/Fina 呢啲會多數
mark/mgmt/IS無乜數
acct就睇你當唔當係數

wt do u mean

acct好難

好耐無同佢傾計無軍糧了

靜靜？

佢yr幾

3

yes!我係首席大將軍

咁到時再算
可能都係好想讀international relation

我大佬患者ching好屈

想sik

好耐無揾大佬了

我不是啦

sik?

去text佢

識

好有興趣自己有時都會上網睇
本身鐘意睇政治嘢

又要收on9了

佢同仔仔點

手ching非gay

i mean靜靜

散咗好耐

睇catgirl live

你去馬未？

讀書通咪算

不了
見到佢淨係諗到美極

u ng sick ball

永遠無條件支持大王考試爭取好成績
浮雲就…觀望進步

佢唔知
你入嗰陣佢唔喺度

weak

屌

要等我教育下佢

幾時飛英國陪佢跨年？

佢下星期返

寫a寫到攰

大王頂住

好

又話好耐冇同佢講嘢但係又咁清楚✅✅

謝大王賜教

大王啲字幾靚

自知之明真係好緊要

有個fd做咗on9嘢姐

睇睇過咗23號好唔好去同你唱K，叫埋塵~

唔係點做將軍

不了 頂佢唔順

Stalker

食雞煲未？

到時再算了 大王加油

對付一個on9你要比佢咁on9 - 塵 2019

好
你哋兩個加油

#好撚顛

mo weak

要弱者了

你弱者

宵夜time

有無掛住我？
我入嚟嗰次jher都係到

Jher喺上面

下

做 唔做

乜

拖延症發作... 仲有一題要做

咁就做埋佢先啦
我轉頭再搵你

Jher打緊機

你又同佢一齊食雞呀？

無啊佢同friend應該

你今日未打咩？

早

我未聽過咩傳奇XD

大王你是你本身的傳奇

大家行埋我果份,溫緊書QAQ

混亂只會俾人有借口去濫暴或者犯罪，咁多個月都無變....

收皮啦樓豬屌你老母

去溫書咋喎，咁都有負評

想比仔仔瘋狂咁慢慢撫摸我全身

而家唔後插嗱？

想既都可以

到底你男定女

你估下

男

我都覺
通常得男先咁狂野

唔通佢哋係學咗你？

-.-

我要做叔叔了

恭喜

幹

駁唔撚到

支持

又學大王幹

我平時都成日用㗎

有啲擔心人

打電話問下人

等陣搵佢啦

nmsl

tvb套金肅大廈好正

叔叔你好~~

想比仔仔瘋狂撫摸我碌大炮

功課君

你日日都咁飢渴

屌 唔撚想interview啊

cls!!!!提我

你都未grad

未

巧驚

大王英明神武乜都唔驚的

同意

ho la

一嚟 仲sad緊 唉
二嚟 放假放到無哂mode

我都係呢排個心散哂冇心機讀書
點解sad吖 我以前好似冇留意到吖sor
但係點都好啦 生活點都係要過嘅
頹過只會令自己愈嚟愈頹

瞓唔着

又掛住了

晏啲先訓

我都掛住人

你覺得佢係唔再中意你定係想比啲考驗你先？

咁至少佢唔排斥你 都好好啦 分左手幾耐？

我本身都係諗唔好拖咁耐 但一分手冇耐 佢對你一定係好抗拒的 你個陣搵佢仲衰

只要佢仲係單身 你都有機會的 當重新追佢一次

要報non jupas了

+1!!!!!!

乜鳩

I know that feel

升大學

屌你啦

好想有人分享下成功復合嘅例子 鼓勵下同路人

甜言蜜語一句句

你地聯絡返未先？

咩事？

唉好驚呀！！

點解唔開心

護駕！！！！！

以前比人bully過
一路以為已經冇事
呢排先發覺原來呢個經歷影響自己好深

自己發覺到巳經係好既開始...人哋話

膠都費事畀

架架

丁丁

心心

土土

士士

人呢

我分享先一年前，我同麻媽行街，我見到靚女姐姐，我掛住望又跟住姐姐，同顧住同c9吹水既麻媽走失咗....

最後打番電話俾麻媽，叫佢響豬肉榮檔口等，我哋先復合到

走失嗰時，我好驚驚， 攬住咗靚女姐遮，唔係因為借d疑抽水....可能有d....d啦

因為諗會張所有學既野，原原本本交番俾老c？

但我無因為驚驚而急急周圍走去揾麻媽或者揾其他人

樓豬老母

未 佢話唔會再覆我message 唔會再見我

咁點先唔係垃圾

你咁叻仔 識係原地等麻媽

若然緣份那樣完美 為何鋒利
有誰寧願抱憾醉生夢死

咁點先有女

主動啲open topic

係
要估佢諗咩

又冇咁誇張既
係覺得以前自己係個自信既人變到唔太識同人相處咁

朝早訓醒就好似冇曬事咁

通常夜晚會頹啲

而係好冷靜咁樣，攞部手機打俾麻媽，仲對話如流一d 都無驚惶失措，令麻媽唔好擔心我，麻媽問我做乜野，我好冷靜咁同講我攬緊女

訓醒會肚餓d

朝早起身，諗既野係最清醒....人哋話

其實我係咪應該放棄

我諗到一陣應該要食咩好....好似係

咁你咪好叻

朝早起身 就好想放棄
理智知道係應該要 感性又唔想放棄想試下感動佢 但呢個終點遠到唔知係邊

食野好緊要

每日都係理智同情感上嘅角力 我明

Emmm我會set條線比自己
例如堅持幾多日唔得/做幾多野之後佢仍然拒絕就放棄
之前試過暗戀一個人
先知道原來佢唔中意你 係你做左幾多以為好感動既野
最後都淨係感動到自己

兩個星期左右 佢話同我一齊壓力好大 話覺得俾唔到幸福我 所以佢同我分手但自問冇要求咩物質野 而且又未想結婚

如果你好愛個個人嘅時候 成日都會為佢再推後條底線

係啊所以自己以前都持續左一年幾
但係會有心淡既一日囉
之後要自己諗通先可以真正放手
其他人講幾多都冇用

呢啲真係成日都當局者迷 又或者係自己根本唔肯醒

我追左下post
你地個分手理由比我既感覺係對方求其搵d野hea你

有時我都覺得係

我有時覺得唔block仲衰 會係咁想搵佢 但又唔敢

唔知點set個deadline
復合好撚難

我都覺

你識我

係

冇架可能比一個月自己先
睇下佢有冇接受多左自己
又或者睇下自己有冇冇咁中意佢

要做到真正嘅放手 真係好難 唔明點解對方可能走得咁決絕

似係一齊之後發覺唔特別中意所以作個理由

都算係嘅但好ddddddd咁

但我同我男朋友已經五年幾 可能係厭倦左我？

至少佢對返似係普通朋友咁

唉

最緊要冷靜鎮定，就算最尾俾麻媽打到飛起，我都無哼出一聲.....吖

波波

仲有無去try

波波你好得意

奔周妹妹，原來你得三碎....反而有d擔心你，覺得你好似要....覺得

你都過嚟

要咩

嗰邊好靜
d人唔見晒

猜ing

要揾人幫...感覺係求救，純粹係覺得雖然唔認識你

我係20世紀後

可能係我自己都唔係好知自己呢排諗緊咩

95都24啦

24歲開始跌啦啵 落街場比死o靚仔爆

狗是布丁

有時捱唔住真係要走

報jupas ，但90%入唔到u，hd asso點簡好

我去到有咩緊要得過走 個大佬跟唔過 我驚有朝一日會變打鬥

今日驗身 有結果就拜拜佢老味

過到驗身 我就入到我最想入既公司

澤馬叔叔

老了

好能屈。。。

梳囉有無高汁cm手冊？

是

我是專家

jm?

想快點有offer

轉公司？去金門？

不過我知得我先救到自己我冇嘢的
你還好嗎

和爸爸食薩利亞

你~還好嗎?~

不好

還好啊

黨鐵

仲有9日就失業1個月

屈。。。好難入

依加好易入 佢急要人

Hi

hi!!!!!!

你好麻煩

真定假。。。做黃衫人？

yes!!!!

有冇掛住我

佢唔得啦

黃衫 綠衫 藍衫

咁直入一定係黃衫架啦 我又唔係青蛙

你係麻煩友

查飛狗

yes!!!

到時提。。。

你應該好叻叻突然有好多野想講...
我還好

真係多災多難

唔叻啦
想講就講啦

咩事吖

唔係查飛

提小妹入埋🤤🤤🤤

諗住轉行玩bio lab結果俾人秒reject

你識咩...

我讀bio同chem，你覺得我識唔識？

以為你淨chem

識得利用

誰給你錯覺？

你！！！

我唔講bio又唔代表我唔識嘅

無乜野既諗返以前讀書d事

想知你真人係點

我最喜歡食煙三文魚的了~

好可愛哦

嘻嘻

無人理你好橙

笑笑我錯啦
屌你佢理解能力真係有問題

橙得過你老母畀狗屌

認同

[Member]我好少問人地的感情生活
但佢唔係話過單身咩[/member]

get到

點解

明！！！